美國Talk show大比拼

大家中意邊套美國 Talk show呢

Jimmy Kimmel
Jimmy Fallon
James Corden
Stephen Colbert
John Oliver
Conan O’Brien
Seth Meyers
Ellen DeGeneres

Ellen

Conan O’Brien

Oprah 同 Steve Harvey呢
樓主擺明racist

Steve Harvey 垃圾兼戇鳩

Conan O’brien

Conan

Team coco

Stephen Colbert 應該係現有最top
但coco 真心痴線

Btw Trevor Noah 應該係上面個list

Conan
Craig Ferguson

Conan最撚正
最高質嘅sidekick都係Andy

想勁笑嘅真係得conan

不過呢，宜家ViuTV夜晚播Jimmy Fallon同James Corden

Jimmy Fallon
成個傻仔咁
Jimmy Kimmel 高質好多

應該改名叫The Tonight Show with fake laugh and smacking the table

Fallon低汁，不過好多大明星。

[離題]推薦John Oliver多啲

除左conan 全部都係垃圾

conan 啲youtube 片

Kimmel
Conan
Ellen
心目中頭三

有時候出名唔上talk show既巨星
都淨係比面上ellen個節目

邊度有得睇其實?

John Stewart
John Oliver

Stewart 半退休狀態

John Oliver 冇請guests 唔算啦

YouTube 啦

fallon好撚低質...但勁多星上去,連總統都上,唔知點解
其實kimmel都麻麻架啦,d gag黎黎去去都係嗰d, 成日返炒matt damon, 睇到悶
好笑就得Conan
左膠就colbert同Ellen

Conan number one
真心nbc膠層好仆街 反口

Conan真係好正

James corden

鍾意Kimmel同Conan
不過有時略嫌Conan癲得滯，over咗反而唔好睇

Conan！！！

麻麻地 臨場應變普通又唔好夠好笑

垃撚圾

Jimmy Fallon堅低質，見到哩兩三年艾美獎佢冇提名就知

Conan 連比guest 放飛機都好睇過fake laugh fallon la

Team Coco

John Oliver

講起條垃圾jimmy就諗起stranger things個finn串9佢唔識host

佢d game好撚好笑wo
spill your guts or fill your guts

Coco真心掂，Stephen Colbert都勁好笑，John Oliver都唔差但佢都幾左膠，其他嘅覺得麻麻。

Sona真係好撚正
如果下次又有人放飛機 應該叫Jordan出嚟

心目中的No.1永遠係John Stewart。
Team Coco都好搞笑，Conan in 各個國家系列真係好得
不過好明顯收視率唔夠個D假膠懶FD既talk show受歡迎
嘉賓級數都差好遠

二個都係靠幕後個班出計
但二個都無料

前者fake laugh
後者連自己工作人員個名都記唔到

連細路都撚鳩佢

童言無忌 每次睇都笑

Conan O'Brien

真係自己攞嚟
當人地三歲細路咁問人Can you read